水泉澳選區工聯會鄧家彪未能當選

Source: icable